懇請羅致光自動請辭

作為前泛民一員

雖然你無份投票

但身為行會官守成員

你都係有份推動條例

民主黨要求羅局長請辭